支那雞喺FB散佈Fake news，佢好多鬼佬朋友

佢將2016魚革同2019相擺埋一齊，刪我留言，請舉報fake news

舉ed

推

pish

留言小心用字，佢好多外國人朋友

支那雞

Gogogo

已report

呢d垃圾要屌屌到2047都未屌完 唔好理鳩佢 d自由社會鬼佬當佢免費臭雞only 唔會在意佢講咩

Reported

外國人唔似D 大媽咁人講佢就信，佢地會上網睇，不過都要 Report 一下條癲婆。

Report好快，幾秒唔洗

推咁耐攻CCTVB廣告商都冇乜鍵盤戰士

Done

條癲婆喺第二度留言講大国掘起，我串佢大国奶粉、疫苗都做唔好，天津大爆炸，話佢去國話愛国嘔心，佢delete埋自己留言

REPORT左POST同ACCOUNT

留言chinese cunt whore啦

reported

你個人選擇
我就覺得report就得

收咗皮了

條女刪咗魚革video, 好多謝大家耐心理性解釋

reported

beijing, china??

已report!!!

無咗？睇睇下comment變咗not found

冇左嘅

係咪收左佢皮

搖搖皮已收

冇咗喇，冇玩具玩

已收皮

快到咁

上面留言真係支那人痛處，一講佢就刪第二個post嘅留言

佢戰鬥力好低，真平民

內容已不存在

玩完玩具做正經嘢

7月3日中午前投票：強烈要求TVB 袁志偉一個月內辭職？

已經瓜左，冇付費好易玩完。

大家可能話冇用 狗會用翻可信來源嘅相
但我地宜家係要混淆藍絲 減慢佢地嘅起底速度
為義士爭取多啲時間 如果咩都話冇用 咁我地report相都一樣係冇用

奇招或可保露臉面義士#2

你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。

？？？